美國人最不信任科技公司三甲:Facebook google twitter

好正路

小心俾Google 神教教徒雞姦你

Linux Foundation呢？

Facebook終於贏到google apple,仲要贏十倍

連登仔文盲都出名。。 但估唔到連圖都唔識睇

Uber?

用linux 囉

並列第三

炒晒車

認真問，張圖應該點睇？

想當年好多人屌Microsoft

你睇個Post 咁閪少人就知道不願面對。

文盲

UBER
連燈仔仲係咁吹奏

btw
Apple都有2%

唔信Google但咪又係要用
用少日Google services都唔得呀

我愛M$

用唔一定俾個人資料佢

你覺得有得你揀咩

點解無？

我所有信用卡野全部ios 處理
Google ac 從來唔登入

Android 就連落一個無處理過個人資料ac 到

你識唔識點洗Siri 學習左既data

siri suggested website 成日曝露我上咩網